AKB48本家討論區#37 我地AKB都賺夠係時候俾其他人賺下

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到37,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：今個月買左幾多對鞋同件褸,我=毒撚專心食飯答唔到嘴
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望萌夏今次無活動握手抽選成績合格以上
16.NGT無限續命
17.已經消失的10專
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,死開啲啦

一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

諗唔到標題

買買買買買

Y topic no shiroma

如果世界仔唔係手痕加個本家入去就大把有得揀啦

白間寫真,stu號初日,ske套劇依家唯有係內文推廣下

去NMB開po啦

STU 初日我已經拎左個topic啦
不過世界仔貼STU既野咪又係喺本家po度貼

做乜扮架妹用第三人稱

幫手宣傳下新團呢度人多啲麻

市岡愛弓等緊我吊死佢

真係得我推本家...

好叻呀

Jennie世界第一
如果係計西面

邊位

大奶奶呢

巨巨

AKB48 team A前兼任成員

She's gone

你地又唔提我

前成員生日嗰陣你咃咪又係咁爆post

講得好

唔緊要啦

反正有啲開心事沖喜下都好

我講緊佢有份既unit歌
你諗左去邊？

但ngt仲未執

照講咪照講不嬲本家可以講哂其他團家啦 好似你咩團都可以抽akb 握手嘛

又駁唔到噃

等左咁耐終於都

船色真係幾靚

引退

第一眼以為係護衛艦

話時話,以依家既曝光度同宣傳黎睇,會唔會真係有人話STU抄日向坂格

引退女王

都是肥秋團

全po唯一單推留名

好能奇咩 d 469係咁惡屎架喇

+1

個幾千個負皮條數。。。。。

咪撚扮受害者啦

咪係
STU係日本圈內跟本不值一提
連受害者都冇資格

真係差啲唔記得有呢張圖

本post最愛天氣嘅男人留名

真係準大家遲啲去握手記得唔好太大動作

咁大部CAM係上面望住可以點樣大動作

應該係話唔好俾佢有咁大動作佢傷個個位應該伸手都會拉到痛

田口愛佳＆山根涼羽が送るバトフェスSHOWROOM 現正廣播中！！

冇推留名

都推佢唔郁

點叫大動作先？

AKB48 研究生播磨七海宣佈活動辭退

準備跳船

邪惡軸心

好有興趣知生日event見唔見到真人

會播留言或者播片已經贏左

雄仔請振作

雄仔

有左白間就覺得

完美奈奈呢

完美奈奈最近好耐都無雜誌上

世界青同奈奈之間講心only

唔講心口的

依家奈奈所有活動都係練習16個stu初日公演想吹奏都無新圖

純文字宣傳

趁深夜無人放圖騎劫下

想問點解佐藤美波咁耐都未升格

你知啦,依家營運仲忙緊攪ngt壇野,再等下先啦

2019 日台音樂交流活動「 Sun Never Sets Music Festival」（日不落音樂節）

演出日期 4月13日 台日紅白歌合戰
演出地點 PIPE Live Music
演出陣容 PiA吳蓓雅 / AKB48 Team TP / 卜星慧 / 李威慶 / Boiii P
丘與樂 TRUE&LOVE / 東區不倒翁Daruma106 / iM / STARMARIE
姫神CRISIS / さっきの女の子
▸主持人：阿部瑪利亞 / 大岡 愛

出演成員 陳詩雅、阿部瑪利亞、劉語晴、邱品涵、潘姿怡、林于馨

其實佢想走咩路線？

完美ko全世界人類

振奮呀！

馬交伶

ko埋瀧野

ngt 究竟點
應該走既又保住佢，受害個件又比人杯

由美子已經到左極限,係時候到真子發揮了

呢盤棋可能aks都未知想點

Sucheese 屋上から叫ぶ 幾好聽

泡狗心

竟然更新ig動態

講呢d

唔準搞事！

好心有傷在身就唔好玩咁癲
不過都好 睇落冇穿冇爛

又唔記得著褲

隔離道門

唔明

本田Sora 真心勁可愛

咁重機心既女

打開對門伸個頭出黎

咁呢方面覺得萌夏重啲

利申:無反

紅色部份好熟口面

好似之前先有人提議469應該邀請mhh過檔順手提升形象

好似po少咗張喎

最重要個張居然唔貼

太邪惡,要好好教訓下

牙奈弱點就係矮,如果高多少少會好好多呢張影到彩希好似有bb咁肥左既

有冇人發覺好有潮文FEEL?

更衣室潮文

給我打！

日本人啲欺凌真係好小學雞

得罪都要講句
日本人仲撚難相處過大陸人

睇blog一張合照都冇就知咩事啦

所以推個台灣人

人已經唔係多架啦, 學人玩小圈子

用日本人黎推蝗蟲？咁似d低質共狗用既招式

岡田奈勾全身都係弱點

咁樣亂入 俾左幾多錢

再高就真係變男人

終於明田須巴 ererer個意思
見到自己個推直頭唔記得咗點開口講野
btw 見到有d staff仲靚過member

有咗我bb啦

完美既奈奈係無弱點既,矮只係佢佢無咁勁既地方姐

最少兩個身高交換就好了

To雄仔

要發動性戰不？

等寫真兇再討伐佢

又係覺得日本人係完美果類呀你?
慳D啦

冇錯完美奈奈（日本人）係完美呀

係咪唔記得轉AC

唔係
完美奈奈不嬲人所共知

原來全個po都係分身

自問自答post

少年,你太年輕了。。。。

講波都係鍾意白間多啲

我知你鐘意白間啦白間仔

所以不嬲唔講野 入去 神交算
駁唔到有d staff真心正 不過好多應該pt就算想識都唔知點識...

你講渣，我冇咁講過呀？完唔完美就唔知喇，我剩係知你既人種屈緊人

矢作好好多，至少大波先

見親d女staff都好正
唔知係未d女飯入去做

講到牙瑠係洗衫板咁,講都拎第樣黎講好喎

留意左好耐

又咁on9

唔知就收皮啦屌你老母

去FB睇下有冇人收

不過個個都放唔出咁

屈人+唔認

而家先放機票酒店都麻煩同埋要睇既都應該買晒我都預左9成放唔到

我要殺撚死岡田條扑街！

貼矢作又要提白間

想睇

有左白間呢個希望,萌夏就可以

大場先正

未有圖睇,佢寫真集好似無開到twitter宣傳？

嗱，希望可以多過一個既

咁你咪貼白間囉
做咩撚姐
又要貼又要講

你岩

廿六歲

仲有20日左右

大腸

美久

近排睇佢有啲老監
細路仔扮大佬

佢根本就唔掂，叫返兒王出黎撐場啦好心

呢啲就係人地講既半生熟既感覺

咁蜀中無大將.......

所以我眼光冇錯

村白可唔可以做返偶像派

頭先親眼見到
高熱火炎黎
對野尖到就黎噴火

一隻手都包唔哂

好撚過份

美久好似80年代d女明星樣

萌夏果啲叫肥波

癡線呢個老女人著呢件又幾好睇

唔係 你都唔識欣賞

好彩仲握到高朱

我個名

冇腰有波都冇用啦

我4月6，7福岡d卷希望補5月
如果唔係退得

如果啲碟掉左同無日本戶口無得退喎好似

原來抹茶做左怪物彈珠中文版代言人

ttp 首歌本來係akb既歌？

睇翻天氣ig先認到呢件衫係ジーパー

應該ttp同tsh都係akb歌再改番中文詞,未有原創歌,好似係

唉無抽5月6

啲音樂熟口熟面咁

好耐之前你問佢呢排有乜JOB我咪講過

冇牙迪點G持

le個係最壞打算
希望補到係5月5/6

AKB48 TEAM K 公演曲 チームK 3rd Stage「脳内パラダイス」草原の奇跡

你問定呢度啲巴打留碟先啦如果係nowayman我就有既

我得返 ジワる DAYS

你d碟我可能岩用我keep左大約30張卷

30張我有既，今次唔會再亂掉

真子無敵！

岡田真係好剋人憎！

原來是咁

希望最後2日補
想用黎見佢多過退錢

同埋想問各位巴打經驗,
係咪通常唔會補係切哂個日

如果切哂既話，我見過係會專登開一部

但唔知係咪一定會，新飯未見識過...

同一日握幾日咁多數量
全部變秒推就多

屌你講起秒推就嬲
琴日見住個秒錶4秒幾就嗌夠鐘

有福利既話係咪會好D 簽張卡都要時間
不過振替好似唔一定有福利

握邊個推咁快？

臨走都要扮八婆迷路姬

當年TK (2期生) 既神曲之一…
不過而家成堆公演曲都舖晒塵

多數照跟原本個福利嘅
依家佢仲有剩幾日握手 如果振替攤返幾日都用得咁振都唔會太大影響

依家咪啱攞番出嚟改個詞就好似新曲咁
一期三期都大把公演曲大把人未聽過

環保呀

指原畢業

整到etv 咁完全冇48味

咁真係無計....

好似都長話彩姐,上次岩岩講左6個音就俾人推

長過

拎番公演D黃歌出黎唱啦

話時話諗起指原拎番SDN個公演出黎
結果公演左1次定2次，佢自己都畢埋業

係咪半夜先做得個個？其實個公演有咩咁特別先要半夜播？

叫佢地用手機自己拍啲短片再剪埋一堆仲好

正常,指原係個握,彩姐係全握,講得多過佢好正常

如果今次係全握係未Hi bye就完

但我個次都係大握喎

sorry,我誤會左,以為係最後一次

印象係D公演歌有性既意味

話時話依家啲劇場盤生寫係唔係已經變到冇價冇市
好耐冇掂生寫依家揸住成疊唔知點處理
仲有成大袋劇場盤喺衣櫃度希望唔好俾人發現

送俾呢度有推既朋友囉

好呀各位有咩想要同我講
郵費我俾

啲碟咪試下平啲放出去或者送俾人
再唔係依家有光碟回收箱

邊度有回收箱？我見好多地方都唔肯收

有無我個名既非 No way man 同 ジワるdays版？ 我都睇下有邊個先

轆轆

邊個咁MK

葵妹呢張好屈

想入坑有咩快速上手既途徑

呢種樣係咪好快會俾人吹奏幾多年一遇

窮有窮玩法既
都睇到佢地營運好落力買網媒宣傳

我都唔肯定政府個減廢網站減唔到佢本身嘅廢 無寫光碟呢項
但我見過大埔超級城有 唔肯定係咪姐係新地商場都有

求其搵個商場出show就會幫你整番個依家啲人都好長命
不過依家6千同2萬都已經full左 新嘅要再後啲

咩名

ching留村山比小弟ok?

原來今日係我第一次握大場四周年紀念

我要菜(2019)

貼比你睇咋

平野百菜

Showroom

睇showroom要晨操咁起身睇

咁又唔一定既
好多mb都係夜晚先開
最近留意緊冬香

又睇我要菜又睇ゆうゆ
自首未

好變態

睇完post名仲想入去睇？

波台膠po

係波台咩？
定5P台

依加先黎先捉

twitter 有時d飯cut幾秒黎j下都唔俾

左邊變到阿嬸咁

只係捉twitter?
ig應該冇咁易捉到

Stu隻船同套新衫真係好好J

死啦真係認唔撚到

島田黎?

mv都幾好睇

痴線,公海許志安啲po仲多過泡狗逐個mb開既po

新鮮熱辣嗎

我老闆都無啦啦係房度出黎講呢單野

太悶嘅時候有粒花生係唔錯

屌你影向總影到成個中井咁

今日真係應該要讓讓路俾許志安先得洗板勁到

石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・岡田奈々・甲斐心愛・門脇実優菜・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

初日 SETLIST

M01.フライングゲット
M02.ヘビーローテーション
M03.風は吹いている
M04.365日の紙飛行機
M05.恋するフォーチュンクッキー (instrumental ver.) ※曲中に自己紹介
M06.瀬戸内Blue ※ダンス
M07.島唄 ※サックス：瀧野由美子
M08.亜麻色の髪の乙女
M09.め組のひと
M10.瞳を閉じて
M11.街の灯り
M12.海へ来なさい
M13.風を待つ

MC

M14.出航
M15.STU48 瀬戸内 ver.
M16.ペダルと車輪と来た道と
M17.制服の重さ
M18.KO・BU・SHI Spirit! ※ダンス
M19.瀬戸内の声 (instrumental ver.) ※1人ずつコメント
M20.夢力
M21.瀬戸内の声 (instrumental ver.)

M22.暗闇
M23.原点
M24.瀬戸内の声 (instrumental ver.)

影アナ (岡田奈々)

全香港都係度講緊

由第一集akbingo開始睇

由1時59分睇到14年stop 左

咁由15年開始睇番

ご来賓の皆様、ご関係者の皆様、本日はSTU48号の就役式にお集まりいただき、誠にありがとうございます。STU48のキャプテンを務めています、岡田奈々です。本日はよろしくお願いします」拍手

「私たちSTU48は瀬戸内7県を拠点とし、3年前の10月に行われたAKB48グループのじゃんけん大会で発足が発表され、2年前の2月に私がキャプテンの任命を受けました。

その後、最終オーディションの審査員としても初めて参加させていただき、今のSTUメンバーと出会うことができました。

私たちは専用劇場がない中でのスタートで、瀬戸内7県ツアーや単独コンサート、西日本豪雨災害の時にはチャリティー活動を行うなど、今私たちにできることを精一杯やってきました。

そんな中でも昨年デビューシングルをリリースさせていただいたり、年末には名誉ある日本レコード大賞の新人賞をいただくことができました。

デビューして間もない私たちがこんなにもたくさんの貴重な体験をさせていただけているのもデビュー当初から私たちを支えてくださっている関係各所の皆様のお力添えの賜物だと思っています。改めてここで御礼申し上げます。誠にありがとうございます」拍手

「この約2年間、メンバーのみんなとたくさんの困難を乗り越え、思いを共有してきました。楽しいことや嬉しいこともありましたが、つらいことや悲しいこと、思いがけない別れもありました。

私にとってSTU48は初心を思い出させてくれる大切な居場所であり、ここ瀬戸内は私にとって第二の故郷です。

今日この日から私たちは念願であった船上劇場STU48号の出航という大きな門出を迎え、本当の意味でのスタートラインに立ちます。

これからも瀬戸内の皆様の誇りであれるよう、日本全国、世界中の皆様に愛されるようなグループになれるようにメンバー一同精進して参ります。これからも引き続きSTU48をよろしくお願いします。ご清聴ありがとうございました」

好想要

好耐無見はーちゃん

我個名呢排覺又唔訓野又唔食
個原因竟然係因為贏國出品嘅第五人格
仲話想去係大阪開嘅期間限定Cafe

第五人格我身邊啲fd之前都好迷,成凌晨2點都仲玩緊我未玩過想問下第五人格係咪姐係唔開鎗既食雞？

詳情可參考dead by daylight
其實即係捉迷藏

連雕塑都有得摸
太唔公平啦

玩手機驚無資格話自己鐘意打機!!!

佢之前開台打過Mother2
馬利奧派對
splatoon 2
仲有大亂鬥

再加上AKB遊戲部打過果啲
我諗佢真係鍾意打機

咁就

屌，你勸佢玩返正版啦

日本唔係ps死忠咩

太不公平了

一半一半啦
以前係日本成日見人拎住3DS
而家就 switch

個蘿

佢屋企冇買姐
佢屋企得switch
然後佢細妹打機叻過佢

應該話設定上日本人係支持番日本機,所以xbox係日本一直都收皮?

NGT48劇場4月21 日(日)の劇場公演詳細のお知らせ
2019.04.17
2019年4月21 日(日)の劇場公演詳細が決まりましたのでお知らせいたします。
なお、兼任メンバーの柏木由紀はこの千秋楽公演を持ちまして兼任解除となります。

●2019年4月21 日(日)チームNⅢ「誇りの丘」公演(12:30開演) ※千秋楽
【出演メンバー】
荻野由佳、柏木由紀、加藤美南、佐藤杏樹、清司麗菜、高倉萌香、太野彩香、西潟茉莉奈、西村菜那子、山田野絵
佐藤海里、高橋七実、對馬優菜子、川越紗彩、小見山沙空、曽我部優芽

柏木兼任解除

連設定上大個個都走番去本家,NGT係咪可以準備獨立了

仲要得番4日咁快手

手足我要呀tg搵我ok?

2019年4月21 日(日)チームG「逆上がり」公演(17:30開演) ※千秋楽
【出演メンバー】
小熊倫実、角ゆりあ、日下部愛菜、菅原りこ、中井りか、中村歩加、奈良未遥、長谷川玲奈、本間日陽、村雲颯香、山口真帆
安藤千伽奈、藤崎未夢、古舘葵、諸橋姫向

卒業

係跳車

狂賀

出事就割蓆，這是不對的

其實柏木兼任解除真係唔知係咪好事

真心驚佢係卒業

無限再販係咩玩法

其實佢一早應該畢
而家走要再發展好難

事實
其實一早預咗有呢日 不過唔想咁快姐

佢走我就可以正式出坑啦

山本彩「イチリンソウ」初日売上 18,950枚

都算係咁

講真 有女就真係唔好睇idol啦...
自己會分心 然後條女包呷醋

嫁比手越?

送比手越都唔要啦
手越要玩新女談何容易

冇ga la，柏木係最後啦……

但你有老婆喎,已經贏左

唔好笑

到底會唔會係同一件

Stephy俾我吊死呀！

上網見到人講,原來夢莉本寫真唔聲唔聲已經賣到11375連續兩個星期都仲去到2xxx書

女性はAKB48の峯岸みなみ（26才）、男性は俳優の細貝圭（34才）だった。同じ事務所に所属するふたりは、舞台『ミュージカル ふたり阿国』（3月29日～4月15日、東京・明治座）で共演。この日は舞台を終え、関係者たちと食事会に向かった。それぞれ帰途につく中、峯岸と細貝は話に花が咲いているのかなかなか帰らない。いつのまにかふたりきりになると、細貝は峯岸に顔を寄せたり、軽くハグしたり…。お酒もまわっているのかふたりの頬は赤い。

大先輩走得未

呢條友真係好煩 想拍拖咪畢業
睇死為份糧繼續涯

又黎?

有冇stephy腳圖

瘋on男

有望成為第一個做到48歲先走嘅48G成員

出到搵唔到家下既糧同地位嘛 咪死賴唔走

昨年１２月に男性２人から暴行される被害を受けていたことが明らかになった、アイドルグループ・ＮＧＴ４８の山口真帆（２３）の公式グッズが、急きょ発売中止になったことが１７日、分かった。

発売中止になったのは、ＡＫＢ４８グループの公式グッズを扱う通販サイト「ＡＫＢ４８グループショップ」で、２月２３日に予約販売受付が開始された「ＮＧＴ４８ メンバーサインステッカー付き ベースボールキャップ」。５月下旬から順次配送される予定で、各メンバーのサイン入りステッカーが４枚付属しており、サインを書くメンバーを選択できるもの。関係者によると、山口のサイン分については「製造中止」が決定した。

ショップの公式サイトには「メンバーの卒業、チーム・グループ変更等による商品のキャンセル及び変更のご要望にはご対応出来かねますこと予めご了承ください」と記されているが、山口のサイン分については自動キャンセルとなり、全額返金されるという。メンバー名と写真が入る「ＮＧＴ４８ 個別アクリルヘッダーチケットケース」など、ＮＧＴ４８のその他グッズに関しては、現状でも山口分の予約は受け付けている。

又要梯頭

拿，可以原諒佢，搵NGT個幾位垃圾黎陪葬就得啦

由美子做門面都幾好幾有仙氣

其實48g係咪年年有人工加
加到峯岸南長守48g
如果係份工其實都幾唔錯

香港好多工其實都年年有加工所以好多老屎忽職位唔高但人工高

有講過跟年資加人工
佢應該係最高薪

神七實力人氣都高過佢一大截出到去都收皮
佢憑乜上到位

日本最出名嘅年功序列

射死你班蘿莉控

直接轉去做營運

呢個台最多波控,蘿莉控反而好似無乜

已經夠多衰野,大前輩可唔可以唔好又贈慶

其實都好似已經無咩人想理佢
好似狼來了咁
無記錯再嚟就係第3次？

有咁多咩

第一次係拍拖
第二次係雙南唱k個單？有錯請指教

我黎激發大家藏係心入面嘅蘿莉控

我幫你報定驚

你當我大佬會然水野愛理死？首席蘿莉加波控wo

我最愛已經由蘿莉變左jk畢埋業
fbi都奈我唔何

舊蘿唔去新蘿唔來，無事嘅。FBI一路無諗過銷案

其實幾溫馨,難得仲有唔少網友話咩青春落哂akb,應該要對自己好啲,我想講妳畢左我話左妳點啦,最憎人話咩規矩唔人道但又要入個體制度玩

但有種溫馨

歸家那單車小徑沿路細聽妳的歌聲

屌奶星又係得我一個本家死忠睇緊教主SR慶祝

(笑
利申睇緊

幾正

慶祝乜？

最多係後者

365日sr
利申本家死忠（仲有18日係）

仲有十八日就係
定仲有十八日就唔係

岩岩先發現原來今日係完美既奈奈聯同真子未姬宣佈來港3周年紀念日

就唔係

生日快樂原來不經不覺已破3

有影

算啦好嗎

今次點謝罪?出文就算?

上次剃頭今次卒業

入山啲西班牙文勁到可以做youtuber

路過留名
想認識下依家AKB啲成員
希望有Ching會安利

Twitter出文為自己嘅行為道歉

橙...

睇呢兩個月既akbingo全部都好笑又識到member

有無成員好介紹

不過日本物價冇乜變

如果睇bingo多數就會識到team8或營運力推既mb, 必識就梗係本家最新最後希望既矢作萌夏同岡部麟

你鍾意睇咩類型先

感謝ching推介
我鍾意可愛類型 性格開朗活潑

幾鍾意美瑠，美羽，大島優子，麻友

仲鐘意澀谷凪咲無敵笑眼

可愛型咁就一定要睇萌夏了,呢度好多人沉佢船

睇下先

有無人上到?
點續會?

但唔包括你

domain 3年到期?

而家呢D好少事姐
又唔係同飯一齊

係都唔講真。本家希望yuiyui

本家希望推後生嗰個yui好似好d
又跳得又唱得

終於上到封面

横山 結衣（よこやま ゆい、2001年2月22日）
小栗 有以（おぐり ゆい、2001年12月26日）

講呢啲又會俾人話我反萌夏了

見過關羽後覺得呂布真係好癈

山內端葵 本家最後最後希望

2019.04.26.FRI
PM 8:00

AKB48
私だってアイドル！
恋するフォーチュンクッキー

上白石萌音
ハッピーエンド

King Gnu
白日

ジェジュン
化粧

ジャニーズWEST
アメノチハレ

槇原敬之
世界に一つだけの花

Little Glee Monster
世界はあなたに笑いかけている
だんご3兄弟

結果HKT都係上唔到

呂布勁好多wor

我見其他團都係無,但點解hkt上唔到會覺得可怕既？

你估火鳳個個咩,睇開三國志都係99/100既分別

潘鳳之流

Show Blocked User - mirumiru

係咁食

佢已經棄左真子

分分鐘仲係咪啲自我炒作

點解會咁靚

人地有stephy啦

是米呢個？

btw
呢度介唔介意講46？

凪咲

好似話hkt日本飯而家係咁屌老母

上唔到咪上唔到囉
一定要上得到既咩
STU 27萬都上唔到啦

SKE billboard 50萬都係上唔到

豬琪

佢地有咩覺得原因今次hkt上唔到係唔應該

咩叫豬琪

上次剃頭髮, 今次剃咩好
本身都冇格甩底毛同腳毛, 仲有咩毛係有

仲有屁股/鼻毛

同埋鮑

話說最近比人感染左
有D鍾意楓子

是咪愛得太遲

你啲喜好真係咁似水野愛理既

唔遲,11/5好似有個fans聚會,如果參加到你又可以見到水野巴了

水野巴有錢做飛天狗,
而我今年已經冇彈藥初見楓子了
有下次我一定狗衝, 會同佢講香港有個傻仔係你畢業之後先愛上你

我就唔係好識講咩大道理,不過只能夠講錢幾時都可以借/賺,但見楓子既機會一年未必有一次

有得見好見啦
錢冇咗可以搵返

明日のお昼の12時に大事な嬉しい楽しいお知らせあるのでお昼の12時にTwitter集合してください😈😈😈💓💓💓

雄仔記得起身睇

唔洗訓？

瞓啦

見到上面有人問有冇成員推介
我想講
我只會推介啱啱入黎嘅細路女
1. 入黎冇耐依家開始睇都仲可以叫自己古参可以打飛機
2. 趁未有咁多人握刷認知易好多
3. 依家先啱啱先中一起碼仲有三年你睇
所以圖中成員叫平野百菜
啱啱升中一
大家不妨抽張試下
幾過癮

借錢

蘿莉育成

呢個好似真,好多巴打由一開始就刷船,成班認知哂都好勁

我楓子關唔關你事呀

卒con現場聽冬將軍真係喊足成首

個屁股真係好邪惡

得一個沉船姐

呢度好多隱性船飯

AKB48 Team 8新潟県代表佐藤栞宣佈畢業

黑皮正

而家T8缺2人，1人休止活動、4人準備畢業
豐田準備幾時走人

一陣5:40會有特別sr,唔知有咩公佈

得我一個唔識日文既人睇本家特別sr

You are not alone

巴打好靚仔

現場嗰15個就係參演成員

我係咪眼花好似見到真子咁特別開個sr講仲以為56單或10專

你冇
5000次公演+令和第一次公演+真子送別公演

佐々木優佳里
岩立沙穂、北澤早紀、篠崎彩奈、村山彩希、茂木忍
岡田奈々、小嶋真子
市川愛美、込山榛香、佐藤妃星、谷口めぐ、福岡聖菜、向井地美音、湯本亜美

仲有48第一老屎忽(冇出席SR

又大前輩

13年研究生公演

AKB48 Team 8兵庫県代表山田菜々美宣佈畢業

今日做乜事

我吊死佢

仲未慣咩

栞大人都畢業

一代殘留率

北海道（1/1）
東北地區（青森、岩手、宮城、秋田）（4/6）
關東地區（茨城、栃木、群馬、埼玉、千葉、東京、神奈川）（7/7）
甲信越地區（山梨）（1/3）
北陸地區（富山）（1/3）
東海地區（0/4）
近畿地區（滋賀、京都、大阪、奈良、和歌山）（5/6）
中國地區（鳥取、山口）（2/5）
四國地區（香川、愛媛）（2/4）
九州地區（熊本）（1/7）
沖繩（1/1）

有無數漏…

聽日可能仲多呀我話俾你聽

恐慌性拋售
定技術性調整

舊嘅唔去就點會有新人接班

咁多個Team得STU係正常

STU而家都好唔正常

你就唔正常！

屌死雄仔就正常

驚就好快啲去見多幾次
人哋唔會一直喺度等你嚟㗎

你地衰好喇，唔好癡埋黎

問題係而家驚走太快太多成員補唔切

好想快啲去握完美奈奈補血

無諗住補

仲研究緊本家個握手教學
其實睇完都唔係好明我淨係參加過香港啲握手
合照影相拍片嗰啲更加唔明 都唔好意思講自己2010年開始飯akb⋯⋯

遲你一年
一張握手劵去到現場排隊有特典抽, 篤IPAD
特典係乜就一早定死左, 網上抽握手劵果陣已經列明
成員單人照, 合照/拍片, 簽名相, 簽名卡等等

仲有咩唔明可以繼續問

睇左#1個mary攻略未,由本區第一握手認知飛天神人寫格喎

其實你見過佢未

好似話個初日公演有啲選拔成員掉左無得上所以士氣問題

見過幾次啦,雖然同呢區啲巨巨比同無見過無分別

你唔好咁痴線啦

握個手咋喎,咁都痴線

部機得番2%點黎拿拿聲衝出去搵電啦

仲諗住5月見到你

但係你見一次奈奈就扣十滴血 點回

點解完美奈奈係可以回滿血+上齊buff

唔想飛成兩星期 悶

因為一滴_ 十滴血

一滴精就十滴血
難道.......

幾時先可以過黎搵你

飛天狗串到

好憎搭飛機

收聲未飛天狗

咁少咋咩

去到就明家啦唔明都有staff幫你既應該同埋你地識日文既更加大丈夫啦

咪又係俾人吊

咁我再睇下個教學 唔該晒大家好有愛

你搞錯了，呢個同你一樣，係吊人個個

我搵日吊埋佢，佢就冇得吊人

好似都唔少人去個三日但三月去完 之後八月再握 你地會唔會覺得太耐？

乜須田出書咁威

耐都無計既，假同錢都係問題...

我對上果次已經係1月台灣GAMESHOW

出左好耐啦

哈哈哈哈，等我吊完舞Q先

點解今晚唔中
中左就大大聲講錢同時間都唔係問題

買左四十蚊中得一個字

一年飛得一次都未講耐啦...

中到一個字已經勁

一年一次真係難搞少少 ..次次去はじめまして應該都得

已經放棄左

仲記得上年話今年要睇總選感謝祭,點不知依家連總選都無埋

半年無去都聽到

久しぶり！

真係幾開心

好想睇感謝祭 上年冇去係最後悔既事之一

你幾年唔去啲MEMBER都會認得你

勁到好似John叔你咁型棍就係 我呢d毒撚唔去半年d mb實唔記得乜水了

依家乜春都無,真係空左個夏天出黎

年年4月6月我都會飛過去
今年錢就留哂, 總選冇撚埋

岩岩發現原來馬路舞台劇買個兩張大生寫個staff俾左兩張同一日我

外型奇特同棍下棍下呀嘛~成隻奇行種咁啲MEMBER實認得我

2013年5月6日劇場3000回公演

哇 好正...
最鍾意呢啲髮型

ske九期mail免費試訂
留底email同暱稱就可以收到咁可愛嘅蘿莉嘅mail
歡迎查詢

完美既奈奈,像她這樣完美

成年無去都認得
講講下我呢D渣渣真係大半年無去揸手

頭先sr見佢拎本書出嚟，仲以為係宣傳

除左蘿莉之外仲有7個mb

大橋真子

大場紗也加

入内嶋涼

左：池田楓 右：岡本彩夏

藤本冬香
同有錢女白井家姐
有興趣即管開聲

其實想認知搵d記憶力好嘅mb咪得
搵明音嗰d就死得

巴打係咪Join左果個九日試讀plan?

梗係
唔通比錢訂咩

所以我都係借花敬佛forward比大家
同埋得9日

其實搵個無咩人去握既，會唔會都好易認知

正路係既

咁要睇佢咩原因無咩人握

有興趣最尾...想搣佢面豬仔

留低email同暱稱

其實留低咗會收到啲咩

冇記錯佢好多年前紀錄片 已經講左十年內一定走
結果到而家仲未走

mail囉
唔再quote金剛棒sor

可摸耳純粹係度分享圖片

15年同你講 諗多陣先啦

設定呢味野有無講個十年係幾時開始計先?

唔好
咁麻煩

咁算啦

唔想自爆嘅求其開個新gmail好難咩
仲要封mail入面寫你名喎

其實諗住純睇下圖
睇啱先再繼續跟貼

我就係成功的例子

mail好得意架
其他sns唔會講嘅嘢有d mb會係mail講
又會有自己名ff一流

ff...
利申 唔識日文

表巨

咁重好
順手學埋日文
我以前都係唔識日文睇sns學

sd緊平野比你

個個都睇下嘛

日文基礎0 係咪要靠Google translate

an機嘅話推介個字典apps叫jed japanese english dictonary
iphone就google啦
一開始靠gg translate譯哂成篇對住原文睇係唔錯嘅開始

感謝ching詳盡解釋

求其開個email addr啦

聽日先

其實認真睇idol係一件幾有意思嘅事黎
有冇意義唔知開唔開心唔知
但肯定係有趣

好同意你講嘅嘢

我都想

再過多幾年應該認唔到你

串夠肥仔未

我應該過幾日mb都唔認得

幾時拎返你張卡

你幾時準時收工先得架

不如問你幾時OT

發現奈奈細細個已經好完美

九日之後係咪要同申請AKB mail一樣，去申請個plan?

係

過幾日我唔認得mb

巨巨邊使OT架。
「本大人，今日準時收工」係佢格言黎

Member第一句：搞乜肥撚左咁多

上個星期咪OT左

真.完美奈奈

O得嗰一日你就咪鬼出聲啦(好似係

未去過啲event所以唔係好識
呢張野仲有冇用？放嘅話有冇人會要？

？

自
唔記得post圖

如果呢個世界有時光機
張卷就有用

跳船
係本家嘆下啦

天堂製造

奈奈去左山根sr度打邊爐,睇到我都好想去打邊爐

mhh最後點？

公演未完

Riko 長谷川 mhh三個打包畢業

要私聯了

笑笑就好了.jpg

全握劵, 不了

解決問題的方法就係解決提出問題既人
同共產黨無分別

還是STU最好

NGT係咪可以啪啪啪的偶像團

ngt48 萬歲！！可以屌的idol

冇你份

結果竟然係受害人suffer

真心返嚟係好事係個邊幫唔到手仲會拉埋落水

之後應該到AKBINGO腰斬同埋豐田終止合約

繼續火上加油

佢係咪開始運氣下降？

要俾錢

假設背後沒龐大利益

營運既外交手腕到底有幾廢先會咁樣做

要俾錢都唔到你地普通人啦

營運有幾廢, 班飯咪又係爭住俾錢NGT
隔一兩個月就冇人再提

你又啱
營運又贏

12位性鬥士為保 性域 而戰

想Quit Game...

好想支持我個名但唔想比錢營運

應該冇合照會都唔抽本家了你地加油繼續支持aks

船船是咪唔係aks的？

等我仲抽左八月握手...

應該要去同佢告別啦

而家唔係AKS既有SKE NMB STU

咁專心睇船同下尾算

仲有TTP

吉本好野 多謝吉本

歡迎沉船

我愛吉本 我愛吉本

個個都轉台,呢個區係咪要摺了

吉本好野 我愛吉本

山口真帆 畢業全文（翻譯 by makoto）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
我，山口真帆決定要畢業。
今天我把一直以來保持沉默的想法寫下來，希望說給大家聽。

我很喜歡偶像，還有這個團
正因如此，希望這個團可以有所改變
因為自己受苦，不希望最重要的同伴有同樣遭遇
有了捨棄一切的覺悟而作出這個行動

發生事情時，社長告訴我「因為不起訴所以不成案件」
我沒有攻擊公司，但卻被指為加害者
我只是想保護成員，希望可以認真參與活動
得到可以健全當一個偶像的場所而已
做任何事情也可以不問過錯
這裡已不是可以讓我當一個偶像的地方

「有看不過眼的問題，無法忍受就走吧」
不管新生 NGT48 能否再開始，這就是營運的答案
不過，這樣的環境不改變的話，問題只會一直重複發生
縱使我一直忍耐到今天，做盡可做的事
現在已沒甚麼事可以再做

我不知道有甚麼東西比人命更重要
每天在心中祈望
希望親愛的同伴可以安全地當偶像

然後，我向世間發出這個訊息
給我支持的是（長谷川）玲奈、（菅原）りこ、もふ（村雲颯香）
大家有了決定，我才有這個發表
現在的我為NGT48可以做到的，就只有畢業
各位粉絲，實在十分抱歉

得到很多朋友支持
很多有相同遭遇的朋友給我送上問候
也有看到我而得到勇氣的朋友
然而，最後以這個形式結束
讓這些朋友的希望變成空白
心中只有無限歉意
縱使正直的人沒法得到回報
這個世界也不可以傷害那些做正確事的人

很多人為了支持我而花費自己的時間
心中只有無限感謝
以後希望大家為了自己的快樂幸福而使用這些時間
就像大家希望我可以幸福一樣
我也有相同的願望

然後，一直支持我至今的粉絲
以這形式畢業，實在十分抱歉
雖然我想像以往一樣唱歌跳舞
每星期與大家握手見面說「再見」
5月5/6日將會是最後的握手會
這段期間休息的份也會一拼替換

在那裡可以與大家繼續說「再見」就好了
在那裡再一起說夢想的話語吧

最終活動日，將會與玲奈和りこ一起於5月18日的畢業公演
受傷而沒法在今天參與公演的りこ，也會努力復健
能再度在舞台上，向大家展露她迎向夢想的樣子就好了

以後我可以做的事情，並非現在這個痛苦模樣
而是讓大家看到我的幸福笑容，給大家帶來活力的樣子
就像大家幫助我一樣
我也希望向有需要的人伸出援手

今次事件，曾令我產生『沒加入 NGT48 就好了』的念頭
但我還是很想像這樣站在舞台上為大家表演
得到粉絲支持，與成員和粉絲相遇，這是我的幸福
能成為 NGT48 實在太好了
各位成員，還有粉絲們
以後的人生，希望大家可以率直帶著笑容活下去

剩下只有一個月
作為一個月，作為 NGT48
以後可以和大家笑著再見就好了
請大家多多指教

唔知5-6/5會唔會有星呢

家下再販完未？可能有既

會飛霜

心都淡。
寫啲歌詞講到點反抗，全部反抗都做唔到。
笑大人個口咩秋元康

所以咪寫左首黑羊囉

但俾左469

咪一9樣 哂氣

得廿零人學人玩小圈子

睇世界各地既所謂反抗權威既歌

全部既用途都係打飛機，大家講到好有共鳴，結果都係得個聽字。

啲人渲泄完，除咗自我感覺良好，乜野都唔會改變，結果激勵人要有勇氣反抗既歌變成咗人逃避現實既歌。

如果係咁倒不如keep住唱啲歡樂歌，麻醉吓自己仲好

呢個真, 初頭就係因為呢類開開心心既歌引左我入黎

我地香港最出名一定係今天我同自由花

呃我錢既八婆

既然係咁就聽下歌仔麻醉下

What's up Japan? Can you hear me?
It's like getting down.
No money, no job. Too much bad news.
Well, there's no reason to be down.
It's time to get up.
We have a hot new song. That's from the AKB48.
To make you feel good. 恋するフォーチュン cookies.
So dance Japan. Crazy!

To make you feel good.

That's it

個c都畢業啦
仲點feel good

下星期MS大家向朝日投訴唔好有NGT成員出場

有冇link，唔識睇

STU係撚AKS

ngt唔會有星
一次過振替n場更加唔使諗有星

雄仔J太多眼朦

STU間公司支持架

支持啲乜

佢吊得人多開始眼花

支持間公司

唉 柏木又開始俾人屌
唔知講咩好 ngt快啲摺咗佢唔好害人害物唔該

係邊度

可能佢ig story po咗同draft嗰兩個啲合照 依家ig comment俾人鬧緊唔幫mhh
聽講大陸嗰邊又係俾人屌到上天花板

Ig都已經一堆
算啦早走早著 依家拉左落水俾人話一陣好過遲啲再整單出嚟仲傑啲
好似啲人之前鬧橫總講ngt重組係好開始 會繼續留意發展
唔通mb講唔好就改變到咩又唔係佢做嘅

應該話佢地係希望啲mb可以講或有回應俾到壓力營運,但係團隊入面一無地位一無作為仲可以點講,講都係講啲大路野

正面啲咁睇,有飯問某啲mb點睇或想佢出聲係咪代表對佢有期望或覺得有啲地位咁

幾乎全團最老資格又兼任叫佢講兩句都好正常

啲人係咪追星追耐左 唔記得佢地其實本質係打工？
大大話話都係aks出糧俾佢地 就算睇唔過眼都做唔到啲咩
不在其位 不謀其政 就算真係講到白哂又幫到啲咩呢

但好似無人問過大前輩

白間寫真難得有2個月宣傳期,個官方twitter除左頭兩日出左兩張圖外就靜左

佢係老
但無資格wor

其實就算po啲再噴血啲既圖嚟吸引路人都ok

但諗諗吓，佢平時個啲圖都好極限下

賴死唔走老屎忽

佢自己都搞左單蘇州💩出嚟啦邊個仲會問佢

白間一直都未到極限囉

所以我期待佢本ham書可以去到咩地步

點解飯idol唔可以開開心心 係都要搞到咁攰

on9在班人唔記得柏木本身都其身不正姐

因為有一小撮人開心得滯, 即係私聯果幾個

歷史話左我地知最好睇果幾頁已經係拎黎宣傳果幾張

連佢twitter 都唔轉載

又啱啫
其實我係同返自己講 好多事無謂太上心 可能人地開心緊呢

無論咩時候都總有班人想當手越夫人單野唔存在笑死

將戀愛禁止條例視為無物 犯左事冇懲罰既 柏木都係其中一人 你想佢回d咩姐

高朱個本有啲失望
仲諗住會多啲

呢個一D事都冇, 新既一樣

呢個停半年

想知dicky停嗰時有咩嘢做

係唔係唔可以返tvb拍劇

高朱個本我覺得算露得多
但美感欠奉

明明可以將高朱呢個靚女拍得好唯美
但本寫真止步於露肉

唔知 反而想知點解之前可以返去拍

唔得, 講明停job
之前番TVB客串下係因為TPE收皮到TEAM TP成立中間有段空白期
佢而家個身份要去接job一定要TEAM TP營運同意
唔知呢半年佢有冇人工出

話說聽講team sh搞咗個咩排名 最尾嗰幾名要扣人工 痴撚線
希望tp冇啲咁嘅嘢

大陸野冇理過
話就話官方認可, 但上次地球聯合軍請埋TEAM TP都冇請TEAM SH

唔係呀 好有支那特色

TBS
あさチャン!
2019年4月22日（月）5:25～8:00
▽NGT48注目の公演・渦中の人物は何を語る?

フジテレビ
めざましテレビ
2019年4月22日（月）5:25～8:00
▽NGT山口が公演に

日テレ
ZIP!
2019年4月22日（月）5:50～8:00
▽NGT山口さん卒業

読売テレビ
朝生ワイド す・またん!【平成最後の伝統の一戦▽NGT48山口が公演へ】
2019年4月22日（月）5:20～6:30
▽暴行被害のNGT48山口真帆がステージ出演

フジテレビ
ノンストップ!【NGT山口公演登場▽AAA浦田謝罪会見は▽イエローモンキー】
2019年4月22日（月）9:50～11:25
▽暴行騒動NGT48山口公演に登場…表情は

読売テレビ
情報ライブ ミヤネ屋【AAA浦田が謝罪会見▽NGT山口が涙で卒業発表】
2019年4月22日（月）13:55～15:50
▽山口真帆NGT48公演で涙の卒業発表…井上公造裏ネタ

可能呢兩日去左沖繩活動

大絕膠布都未出

個本我已經覺得好好,係畫面陰陰沉沉咁姐,不過都叫做睇到有台灣景

奈奈個本話就話夏威夷,係夠哂陽光但得室內同室外泳池,我話長洲影都得啦

aks得得得得償所望

但聽聞個邊攪得幾好咁,keep住有曝光

如果係真既

幫我call定白車

反而夢莉個寫真tw同ig就好勤力,每日都出po咁滯

個攝影師係之前拍玲奈七同埋麻友最後果本果條友 (仲有生田花花)
估下可以幾ham

STU 表面係AKS
實際幕後金主同營運係屬於博報堂
同8仔Toyota一樣
有好多同48G唔同既規矩係度 (應該係話比8仔更多更複雜)

首先係mb唔可以著性感衫同影水着、唔可以染髮
其次係STU既抽飛系統同online shop都同48唔同

遲d諗住詳細係STU post度列出STU同其他48G既分別
等新飯易明d

巴士啊叔喊三聲

即刻諗起岡田大佬

我條頸

唔好咁快出大佬啦...

靠你了

頭已側

兼任唔計

地位超然

點解可以咁完美

依家個頭正啲，亂啲好睇啲

兼任不嬲唔受第二個團既營運管架啦
第一日飯48咩？

都係黑髮正啲

下面真係似水手

船長梗係要同船有掛

諗番真係好慘 比其他mb搞完仲要比仆街公司踢走埋

想講有啲人平時乜都唔9柒理
一講柏木就彈鳩曬出來爭著黑果啲人係乜居心

好耐都無見過佢 唔知近況如何

48,46可以唔睇
但文春一定會睇

一啲都唔慘 出去搵屬於自己嘅世界仲好
再留係到真係再慘啲都有你又唔係未見識過aks有幾垃圾
Change it, or leave it

香港未經歷過地震係咁

講真 就算係唔睇都算
次次都係邊度有事然後又借啲二拉鳩柏木落水借啲二黑

屌唔係話唔撚比你黑 講真咁多年一早都黑撚曬
但下下都咁樣衝出來黑係博乜

我覺得我地見到地震唔會差佢好遠

係日本試過, 第一次嚇一嚇唔知地震係咁

我個次5點幾迷迷糊糊咁震緊,張床又搖下搖下,有啲啪啪聲,仲以為一朝早就咁勤力

叻仔！醒目！講得算精楚，冇俾隻雞舞迷到變白痴痴！

8仔開頭夠話唔比影水着家下都有成員出寫真 ske開頭夠話唔比染髮 家下咪成班MK

柒又唔俾笑呀
衰過就衰過架啦上面笑鳩光頭咪 又唔見咁大愛幫口

我睇d咩 留d咩 要同你入紙申請? 好大既官威
咁唔鐘意咪自己開個討論區唔好俾我註冊囉

G持

咁過多幾年NGT個幾隻賤貨應該都可以上神枱
黑咁多年咩都黑哂啦

上面有人提柏木先 我咪講2句囉 幾時借d意提佢 唔屌人借d意提咪醬? 咁又係搏咩?

btw我冇入過所謂既TG GP
無事不可對人言要屌你咪係到屌 收埋屌 做乜鳩

一陣又話我引戰架啦痴撚線 上面可以講光頭咪 我咪以為可以講柏木囉 原來有d人講得 有d人唔講得 下次寫返第一頁啦

走肯定比留低好 而家全國都識佢咁滯
之後可以上節目爆料 而且佢年紀都唔細留低都俾唔到咩佢

佢迷我
唔係我迷佢

今日日本報紙會係三選一
NGT被畢業成員
AAA隊長打人
神戶巴士撞死2人

NMB48白間美瑠、“みるるん”のバストが！ヒップが！写真集オフショット先行解禁
グラビア 公開日：2019/04/22 7

6月19日（水）に待望のファースト写真集を発売のNMB48 白間美瑠さんが登場している。白間本人も「待たせ過ぎー！ 」とちょっとご立腹？、「絶対に損はさせません！ 」と猛アピールのその写真集から限定オフショットを先行公開

オーストラリア ゴールドコーストの明るい陽射しのもと見せたビキニが小さい！？みるるんのキュートなヒップが！？カバーフォトだけでもワクワクする“みるるんボディ”に鼻血注意報発令だ。詳細カットはぜひお手元でご覧いただきたい。

出膠布未牙

咁俾面紗英

有贊助

AAA隊長姐係邊個?

運動型

好邪惡

AKS簡直將總監督呢個打靶位發揮得淋漓盡致

AKB48グループの“GYAO!選抜”が番組出演を懸けてパフォーマンス合戦！

当日、特別企画としてGYAO!での特別番組出演の座を懸けた
1日限定ユニット「GYAO!選抜」による、グループ対抗パフォーマンス合戦が
行われることも発表された。

■ 「GYAO!選抜」各グループメンバー
AKB48…千葉恵里、西川怜、横山結衣
SKE48…江籠裕奈、末永桜花、竹内彩姫
NMB48…梅山恋和、塩月希依音、上西怜
HKT48…運上弘菜、月足天音、松本日向
NGT48…小熊倫実、日下部愛菜、清司麗菜
STU48…石田みなみ、今村美月、岩田陽菜

去到宜家NGT事件可以話已經塵埃落定,所以都好想作返一個總結!

利益說!!
整件事上營運放棄咗
(1)團體的名譽

(2)出碟的利錢

(3)公演握手會嘅收入

(4)讚助同廣告費

我以上幾點要放棄呢堆枱面嘅利益,就一定有個比呢堆枱面利益更大嘅利益,我有猜測過,會唔會米團支配人私下同成員勾結枱底下幫成員做扯皮條,利用48嘅名氣,一直同財閥及政商界維持性交易,用以得取讚助等等,宜由於長期合作,所以權貴們都已經不知不覺掌握咗NGT嘅實權及黑財料,所以今次事件上,為怕防止呢種權色關係會被破壞,因此營運只可以被揸春袋死撐落去?

中共建國大業式!!

建國大業式就即是,同共產黨一樣上台前都係以一派開明及制度化嘅形像博取人心,例如設計出總選及柱會及總愛禁止條例等等,做到好似好在意飯嘅意見同埋有條例有監管一樣!

但同中共上枱一樣營運在業界已經獨大,就開始獨裁統治,不再以什麼「可以直接見面的偶像,可隨時給予意見被營運」為前提,完完全全走向以營運為依歸嘅時候!!

宜去到今次事件嘅處理可以看出,營運已經獨裁到跟現今中共一樣,獨大到連小小批評嘅聲音都容不下,為咗方便日後之統治,就算mb有理有節都不可以透過外部勢力發表不滿,因為會諗如果今次低威咗,之後陸陸續續再有成員以同樣方式抗爭,就必然會為營運帶來管治危機,所以必需消滅在萌芽狀態!

取消總選係一招陰險毒辣招:
因為總選係唯一可以被馬可等人反擊嘅希望,只要總選中馬可能夠得到高票支持,宜對應個班閪mb跌出圈外,咁即係間接承認營運處理上完全漠視民意,宜且總選又係一個比較多圈外人留意嘅活動,所以真係會波及埋其實分團,同樣營運又會柒出國際!!

尾水論括得幾多就幾多!!
呢個論點就係班超高層營運,看出48G已過度擴張,所以正在開始逐步放棄48G,諗著襯水尾括到幾多就幾多,如果係咁諗法就真係講得通,「喂啊哥,我括緊水呀,你班奴隸如果諗住阻我標尾會,我就遇神殺神,遇鬼殺鬼」

以上為本人個人意見,如有觸犯各位手足,請多多包含,並提出意見交流丫好嗎?

謝謝!!

你打得太多字喇
我既分析係，唔關STU48事，你地繼續

真子係AKB under AKS會唔會係俾有錢佬吊死咗

唔quote太長啦
如果咁講48g可以點收皮法？

跟佢咁講姐係由得佢越嚟越少飯同合約慢慢沈
佢就收錢到最後一刻
姐係AKS永遠都唔會收皮

網上已經有幾個飯話因為呢件事無辦法再支持aks既牙奈,私聯個班真係死全家

你地夾錢開間公司簽牙奈咪得

如果岩岩個一億中左就已經開左啦

下次仲有7000萬
記得去買

如果中到立即第一時間永遠離開香港

Me2

rittan

又走？

到T8了

哭哭😭😭

唔計尋日其實都係8

得啦得啦出聲啦大家滿意未

咩事?

柏X由X呀
唔提得佢個名如果唔係又會搞到佢俾人binc㗎㗎

老女人IS 代號

唔講得名果個唔係禾珠咩

珠係那個人

咁佢講左咩

唔知ikumi之後會點
幾鍾意佢的

專心讀書
SNS會留 可以溝佢了

咁驚 試下以後都唔好提囉

我地鬥快溝佢
btw, 係咪岩岩sr講

比厄介溝左了
YES

高倉出左聲話自己支持唔落NGT
準備要被畢業了

得罪講句
而家仲諗住推剩低班人既飯真係好犀利

睇twitter 啦

邊個厄介呀屌
等我同佢隻揪

對此事已表態既成員
菅原、日下部、小熊、村雲、西村、角、高倉

對此事不聞不問既成員
太野、西潟、荻野、加藤、山田、清司、佐藤

真飯

我

咁講真黑就黑開架啦 有乜好怕
問題係有啲人一係潛水 次次一上水就攞呢樣野搞 你唔厭我都厭啦

Daruma巴打我冇心話你 我相信你係ok嘅
係某啲人次次都借啲二提有問題姐

出聲又屌 唔出聲又屌 同公我贏字你輸冇乜分別

咁其他人呢 個啲唔計成員？

由BUG狗係人都知靠不正當票BUG撚到RH兼總選超名次
成員仲要PROUD OF呢樣野之後 已經注定一生黑呢個鳩團
吔屎啦NGT

岩❗️

啱呀 講有人提起佢 呢個po日日都有人提起佢㗎啦
人地係要借題發揮都冇辦法

珍‼️

有野就吠啦 單單打打
某咩d人 直接開名咪得

黑又黑開 又唔怕 咁我提出黎有咩問題 即係E個區係唔係玩緊咩積分制 一個月留夠幾多次言先俾黑MB?
柏木係食仔唔洗罰當無事喎 光頭咪好歹都叫有剃頭有擔當

佢開口我有屌咩?
不過都唔洗我屌既 一打開下面留言 都係花生下好睇

原來事實又唔俾講既

NGT難怪咁勇敢可以冷處理啦柏木係團入面活生生例子係到 過多排就唔記得架啦D飯 仲可以屌人成日提住
好快就有班NGT既BITCH飯屌 黑夠啦成日提住做咩

唔係一早預左架咩

無話可說

駁唔到

我天真囉

本來都冇諗過 今日過後真係驚左

最最最最得罪果句都要講
事發左3個幾月 (計埋MHH俾人搞+多一個月 = 4個幾月)
到今日先有成員陸續表態話撐果3個天使
人都走左仲撐d乜？

如果早係件事岩岩發生果時一齊表態
會唔會都會發展成今日最差既結局唔知
但起碼至少你都做過天使先
起碼真係為個團著想

而家俾人既感覺咪就係
你就算清白都好
你都係同d泛民一鳩樣
拉布唔好預我 衝擊唔好預我
到有人死咪做下樣話反對惡法囉
咁仲邊有人仲肯撐你地

留得係度都唔方係好人啦

一係自己有份
一係自己顧自己食花生理得你死

仲有冇第三類

屌你同立法會一樣
一係共產黨
一係小罵大幫忙嘅泛民

冇follow 開單野
有錯唔好屌得咁勁

西潟唔係主犯黎架咩
同埋荻野係衰咩搞到被日本個邊瘋狂狙擊

同神介去大阪約會

原本最大嫌疑係西/太
但荻唔知點解係都要拉埋自己落水
而且MHH冇證明佢係清白
所以佢都走唔甩成為三大犯之一

荻野之前公演定唔知咩寫咗篇嘢寫曬所有MB名多謝
但唯獨無天使組嗰幾個 然後俾人發現就秒補返
笑到仆街

我印象中北原里英仲係度個陣
都冇好似而家咁內鬥到出晒面

不過照上面幾位巴打咁講

再加上荻野17年總選速報失驚冇神爆成5萬票出黎
佢應該都係身有屎個班黎

我印象中係mhh事件發生之前，有個女ngt經理人自己辞職，向廣大傳媒講自己唔做係絕對不能原諒嘅事。之後嗰三個共犯係showroom玩綁手綁腳，個山田仲笑到好pk

北原始終係開團先師，叫做有人壓住
一走咪個個爭上位
其實荻野都係擔唔到大旗嘅人，就算當佢無直接參與件事，都好難令人相信佢無份內鬥

Btw我係商家/做節目嘅話都唔知呢排仲出唔出ngt個名好一出就要預俾人炸 呢啲真係自己攞嚟

仲有唔好撚話咩成員在籍點樣出聲反啦
我當你話唔要求member當面屌自己間公司
你講句
「如果真係有人做過錯事 肯勇於面對自己所犯既過錯 大家一定會繼續支持你的」「唔理係邊個 作為ngt既一員有任何ngt既member受到傷害我都會盡全力保護佢」
有人肯講呢d菱凌兩可既野間接表態已經唔會搞到而家咁啦
面對極權黑暗 唔出聲=共犯是常識
而家走撚哂爆哂獲 見冇得潛水 成個團都比人屌先肯出聲有撚用
吔屎啦ngt

ske

冇左總選條大水,點都要起其他地方搵返既

原來成個吸水plan都俾ngt破壞左

唔搵返點同股東交代
D女理得你死,我搵錢最重要

冇記錯好似上個月用活動招待券嚟氹人買佢啲股票
唔知有冇人落搭

咁撚醒

雖然話吉本合約唔人道,但睇番好似佢最穩陣又拍劇又化妝品又盛

船都好似唔差,係咪一開波就唔係aks營運既團都會好啲呢

家家有本難唸的經姐
你睇下有邊個團未收2期生之前
只係出道短短兩年就已經走左6個＋1個休業

又樣衰又衰格既idol 真係好少有

你有無睇星期日N3公演㗎？
佢跳到喊，唔似壞人。

又笑我老友

之前都唔信mb係雞

AKS呢個時候請人

要show住間公司仲請緊人 仲run緊
唔係個個估會摺離場嘅話佢就唔得掂

岩,反正請唔請到我地都唔知

以NIII黎講
嫌疑最低係西村同高倉
其餘成員係狼既嫌疑都係極高

AKB48 篠崎彩奈

「包括自己在內，那些把自己的人生與青春奉獻給 AKS 這間公司的孩子們，究竟可以怎樣走下去

大家抱著各自夢想，只想朝往夢想繼續當一個偶像，就只是那麼簡單...。為何會演變成這樣

我們成員對於社長，別說是溝通交流，連究竟是何許人物也不清楚

讓三人畢業企圖把事情完結是不可以的，我認為這是最差勁的完結方式。作為成員，現在老實說心中滿是不安...。」

「（岡部）麟在發表關於事件感想時，湊巧在在她身旁。別看她成熟能幹，實際上是那麼的心思纖細、握著咪的手一直抖震，那時看到這樣的小麟，心想為何那麼單純的成員要承受這樣的感情☹?」

「一直煩惱於要不要提到這事，但最後還是忍不住！😶

大家只想快樂地支持喜歡的成員而已，為何會變成不安與憤怒，讓大家產生這樣的情緒實在是十分悲哀，我很想大家也開心，希望大家可以歡笑。令喜歡的粉絲那麼哀傷，實在很傷心，心中鬱悶無法抑止😭😭

希望事情可以真正解決、可以接受、喜歡48G的大家能快樂渡過的日子可以盡快來到。 」

source :微妙akb

呢個女仔係真女人

紅唔起就收皮啦

今次唔橕雄仔 是非不分

NGT除左中指姬，其他野都唔關我事，我點理？

雄仔原來鐘意姬

唔係

你唔係雄仔但係同g有錢銀瓜葛

俾番個ac雄仔啦

最後握手會

5月1日（SKE48個握）
白雪希明
松村香織
岡田美紅

5月5日（AKB48個握）
橫道侑里
野田陽菜乃

5月6日（AKB48個握）
小嶋真子
野澤玲奈
高橋朱里
佐藤栞
山田菜菜美
中野郁海
人見古都音
竹內美宥
內山命
高木由麻奈
長谷川玲奈
菅原りこ
山口真帆

5月11日（NMB48個握）
城惠理子

反而16期個位唔知幾時最後握手會

5月6

時空交錯之日

5月6有幾多banner

5月1

竹內美宥會唔會出嚟影相見人

你扮韓國人咪出黎

5月6日有幾多member最後握手 呢度就有幾多隻飛天狗去咗握手

呢場你去唔去

去
送隻泡菜狗走

咁果晚食飽D

仲要計埋要休養既楓

我屌你老母+老味aks
畢業都只係補29，30

飲酒

你飛唔飛,水野巴同呢區我地好多人都飛喎

我飛5月5, 5月6,
但屌那星, 我40張單推高朱福岡握手卷, 佢射波, 之後我射左13張,
仲有留左27張諗住博佢戚5月5, 5月6補到, 屌佢老母, 補得4月29,30.
個陣去福岡諗住只係握高朱, 而家補又補唔到, 5月5號得返2張高朱卷.
想知以前有冇經驗係加補握日子
雖然福岡場係55單, 5月5, 5月6係54單, 但人地畢業分流再做好D得唔得,
分開2星期4月29, 5月5咁都好呀.
我屌你老母呀AKS

咁可能5/6多人,29/30少啲人先咁安排既萬一太多人握唔切排剩你幾個夠鐘都咪話唔嘔血

好撚嬲+灰, 屌

i know that feel

30/4/5/6
任揀1日

我可唔可以join屌佢老味aks, 我4/5都得,
6號要返香港

我見五月五號都有振替，不過係三月十六既握手會，應該唔岩你？

最差既情況係咪只可以退款

同埋振替咁短時間內講係咪已經係慣例 我果次又係急成咁

我得4月6, 4月7同福岡場同8月個D

飲佢老味

得返20秒5月5最後一握, 其他大部分係MIYU

到時記得搵我地

5月5-6，做飛天狗

駐港總領事

我愛香港 我愛香港

香港萬歲

好想裝

香港邊度叫広島？

我5月5-6同你一齊滯港wo

24億好少事姐

一定要去送別NGT三義士

今日天氣熱
見到涼番少少

我滯英

幾時會到SONY撤退??
等SONY撤後,SOD可以接手

餐餐炸魚薯條

広東通り安全な島
攪完爛GAG

遲啲娶佢返英國一齊食炸魚薯條

點跟

英國無啖好食架喎

返英國食咖哩啦朋友

請你食個仰望星空批

我吊死佢！

放開個女仔！！！

上面個輯相真係好屈

真
又貴又唔好食

食肥佢
咁無人同我爭

我叫吊死佢架

我有sense

就係叫你放開佢，唔準吊

週刊文春將會把山口真帆和厄介在公園對質的錄音發放，文春也太厲害了。💃🏻💃🏻💃🏻文字內容表示まほほん在恐慌中的對話、要全員退出、還有提及疑犯成員的名字。真正開名的話，那些成員真的大爆炸了。💥💥💥

連結：

文春今次咪又射空氣牙

次次得個樣

佢叫我吊架！

對質？mhh 那來的勇氣

文春拎到出黎真係不得了

真點業界良心

返去睇一次報告書

有啲咁既事

乜黎？

今年kcon日本場，佢地先後做主持。

發生乜事

又貼吧轉過黎

禾珠宣布同kp 清結婚

郎情妾意

呢排係咪肥左

文春呢期都係觀望算

唔整假野都算有良心喇

其實點解要加密
連狗拉你定日本政府拉你

跟隊咋

政府雞竇

第一個用咪跟住

東京仔玩轉新潟

指原串撚到

怕aks有毛咩
佢依加唔落48名都大把人識佢啦

山口真帆夠係囉

加埋metoo就無敵

那瘦削少女 每一天灌溉
無論四季過去了她都盼待
期望雪國撒滿愛 即使會繼續地遇害
她信任雪地內 岩石化作花海

好夾首歌

搵唔番呢輯相,好似仲有其他張

我都係上網copy

只係記得勁大雪

到底星期日啲人會睇邊場呢

我喺屋企咩都唔睇

我決定守護香港

才加,好耐無見

文春放料未

又要過台灣

又飛

呢度d人係咪痴撚線
成日話飛就飛

成班都雀黎

成班飛行系
話飛就飛

但你係英國道館掌門人

你先飛得勁
我就腳踏實地的

游水過日本

東京灣見

對唔住大佬

真

香港最多就係飛機場

高質抽水

滯英渣冇得話飛就飛

夢莉套劇做女主角

大雨到 等睇聽日濕住睇春フェス

唔係室內既咩

你唔知咩
仲有一個

好過三度室外睇fes，好似係

試過日光日白睇fes
果日30幾度仲要成大半個日本都食緊颱風外圍下沉
結果對手甩皮甩左半個月

好過食正個風啦
上年走難咁呀

西武勁D定河口湖

河口湖啲人話一打開個台嗰下啲凍氣噴入場
但無聽到人話凍到瀨

天都為真子喊

飛撚哂無人開po